香港youtuber 同台灣youtuber差好遠

搞到成個金像獎 ，又團結，相反香港 七國咁亂。

台灣youtuber 好多元化
香港youtuber 影片題材都好類似 冇乜新意 六月之前大部分都仲拍緊淘寶開箱

其實影片題材某程度上都可以反映當地國家人既生活

利申一日會用幾個鐘睇youtube 嘅廢青

上班不要看
真係好正

香港個班仲勁7
搵個靚仔都冇

人地組隊channel成長速度幾何上升
香港YouTube 8 /kol組隊淨係啲花生有成長

資源差好多...

搞咗等陣又俾人話圍爐取爐乜乜乜

香港主流：淘寶開箱，打機，夾公仔，女人夾心口

算鳩數啦 個班人 俾幾舊狗餅佢地就反曬面

人地有經紀公司

都唔明上班不要看點解得70幾萬sub咁少

如果阿滴係香港開youtube channel
「屌，d accent好難聽囉」

如果胡子係香港開youtube channel
「屌，玩埋哂d on9野，小學生都唔睇」

如果啾啾鞋係香港開youtube channel
「屌，講d野好悶囉，我睇開箱唔好？」

全球化就係咁好, 香港唔好睇就睇其他國家嘅片, 自己生產唔到就揾人生產, 我發現好耐冇睇過香港youtuber啲片

幫你補充下
阿滴 > 「屌，我覺得條友好扮野，成日扮乖仔」
胡子> 「On9，我都識啦，洗撚你拍片咩，小潔賤保胡子三個成班毒撚圍埋打飛機」
反骨> 「屌，成班MK仔出來拍片，咪又係為左食女」

同意 無聊到爆

真心佢地拍啲嘢都好高質

淨係黃藍都煩死la